我真係好失敗...

我真係好失敗...
段愛情又keep得唔好
下一段又比人帽
工又搵唔到
眼見人人都活得好風光
而自己只係piece of shit....
好唔鍾意自己...好想死 但又過唔到屋企人個關
如果有一日可以意外被殺就好....

咁同朋友講又會嚇死人
但內心一直咁諗....
活得好麻木
好攰
好冇希望
好想離開
如果冇屋企人 應該尋左死
至少一陣子嘅痛苦總比一世子嘅痛苦好

知你好灰，不如入黎呻下啦

各位巴絲打《教牧同行》TG群組正式開通啦